(老人POST)有冇見過呢個畫面?

有正皮
冇負皮

要打直部機先load到

吹碟噴曬口水

係

有時打直部機都唔得

反轉

80後 冇睇過

或者反轉個人 唔望住佢就load到

要見到個紅P字先安心

會係sony個位停左